呢排拎寵物出街真係要小心d

事發尋晚細佬拎隻貓由土瓜灣搭小巴返屋企,咁同車有條友就無停係到問隻貓d野,之後就跟我細佬落車,問點解唔放隻貓出黎,話係咪虐待動物,跟住就係後面偷襲,細佬比佢打到成身血灘左係地入左廠,好彩既係隻貓無比兇徒搶走,事發時我係屋企,係突然有鄰居拎隻貓出黎先知出事,好可惜係比兇徒走得甩,各位巴絲打帶寵物出街真係小心d,兇徒係金色mk仔,20-30歲到
連個貓籠都有血跡

連登更新後上傳唔到圖既

肉醬多利亞

放隻貓入籠唔係虐畜咁叫咩？？你試下俾人鎖入棺材再搖黎搖去睇下點。

弱智仔

人同貓比?
你老母個閪撐到好大啦 好返入去啦

條友蓄意傷人喎

唔報驚？

你相當可疑

幾撚時有話搖啊隻貓唔擺落籠點出街啊？

現場人士報左驚,
但係現場環境黑得濟,屋苑cctv同泊街車cam未必影到條友個樣
無人捉住佢,走得甩

似係條友想偷襲多 隻貓只係多個借口打鳩你細佬

唔放入籠唔通放入你老母個閪？

條pk原來打穿左我細佬個嘴,岩岩先整左好多針

貓可以搭小巴？

呀你又啱喎
睇漏左添

的士都搭唔起學人養寵物
打撚死你呢d窮撚就啱

完全睇唔到個關係
隻貓係小巴上好嘈？

我覺得你細佬得罪人 同撞倒痴線佬似多過關隻貓事

隻貓無嘈過,條友本身痴痴地,係咁問點解唔放隻貓出黎,細佬唔識佢,冇理佢

原來呢個係重點

點解要帶寵物搭小巴?
你細化係痴痴地定窮窮地?

點解要帶寵物搭小巴?
你細佬係痴痴地定窮窮地?

其實真係好重點
如果佢topic係「呢排拎寵物搭小巴真係小心d」睇下d回覆會點

大戰postLM

Agree
Lm

不過樓主細佬係因為「放隻貓入籠係虐待」被打
咁帶隻貓出街係咪可以唔入籠呢？

個痴線佬係針住隻貓既話咁個標題其實錯唔曬
但痴線佬既野

其實呢
我只係想叫大家拎寵物出街小心d
無意引起罵戰
細佬平時帶貓有搓車,係果日咁岩有d事唔搓車
如果引起罵戰就off topic 算啦
無謂玩針對

貓可以坐小巴?

你講野好奇怪
又搓車 又整左好多針

我覺得你個topic 應該寫「大家出街小心痴線佬」 完全睇唔出同隻貓有咩關係 定係你細佬係mk仔比人打

係咪有事到的士都唔識坐?

嘩 大家埋黎睇下呢個結論幾精彩

咁你返屋企都係虐畜

屌係咪夾埋 個post咁撚多痴線佬

btw聽講有d仆街特登放d大狗出黎咬流浪貓
出街放貓要小心d

一開始以為你細老好細個 中一中二咁
我屌 原來成年人 成年人比人打唔識還拖 唔夠打都死捉住佢啦 你細老都幾廢

真係痴撚線
係要針住人帶寵物唔搭的士搭小巴，搞錯哂成件事重點。
唔搭都搭撚咗啦，依家樓主警告話有痴線佬出沒，你搭飛機都有機會撞到同類事件啦

癲狗廚子

寵物可以坐小巴 如果司機肯

打到成身血咁大獲冇理由會拉唔到

你條廢物係咪要人下下教先識
仲有唔搭的士未撚講呀

你的細佬就是你

土瓜灣邊度？

成班on9講撚到離晒題

香港真係愈黎愈似支那

不論係件事本身, 定係上面d垃圾言論

你男朋友唔可以帶你出街

離奇古怪事件

你細佬幾碎？

圖呢

似精神病

寵物可以搭小巴，唔識上網揾唔好衝出黎㭍

小巴司機有決定權比唔比寵物上車

請問帶貓出街唔放入籠同袋可以點？

好似狗咁綁帶放貓呀？

用下個腦啦 有d貓出街就好撚驚 你唔比個袋或籠佢 隻貓發哂癲都似呀

樓主帶貓坐小巴係抵屌
但唔代表個痴線佬做既野就無錯
上面果班係咩思想

睇綠色定紅色

綠色既好似普遍禁止哂帶寵物上車

戇鳩仔教埋你講都唔識 你老母早死廿年添呀

無啦啦點解會帶貓出街
狗都話俾佢抖下氣放下尿啫

睇醫生打針？

剪毛打針睇醫生絕育 隨便諗都有幾個原因啦

你自己做下個腦諗下野先出黎膠人啦

樓主有冇講點解帶貓出街呀
唔知咪撚用條鳩亂估啦

見到金色mk仔笑撚到我仆街

係你屌人無啦啦帶貓出街
講到貓唔出得街咁

舉d例子比你睇咋

你邊撚隻眼見到我屌人
你個腦係咪食撚咗屎

補充返小小啦
細佬搭紅van既
有人問點解唔反擊,因為條友第一下已經係打頭,已經出晒血,之後全程都打頭